有冇人試過自己一個去露營？

想試下
會唔會太戇鳩
會唔會畀人笑

有
完

哈哈哈, 樓主條戇鳩竟然一個人去露營

得啦你可以唔使去

No scared la

有鬼

Fd子

成日都想試 身邊無frd有興趣露營

想過
一個人去無問題
但香港有冇地方推薦？

有
點解咁介懷係唔係自己一個人去/點解咁驚俾人笑？
Btw我係去大浪西灣 夜晚摸黑入去

Me too

打算喺鳳凰山山頂過一晚

假期去？多唔多人？

試過
有咩問題

自己 其實問題不大
都係想一個人靜下 離開下城市
睇下書 睇下風景 影下相

正喔。但山頂冇位起營。落d就有

但要慳水用好辛苦

玩車中泊方便啲

香港青年旅舍有個plan叫兩手fing fing去露營，$250可以bbq埋

我睇過嚟(應該？)勉強有機會畀我起到
我個單人營嚟 好細
睇咗夜晚上山尾班車十二點幾 上咗山之後就要到第日朝早七點幾八點落山位先至會有車
所以理論上夜晚成個山頂都應該都畀你包曬
不過講得啱 慳水係辛苦d

好似weekday去
入夜之後一個人都冇 係好多牛
不過已經係2015嘅事 依家唔知咩情況了

有人會行夜山影銀河架！
另外山頂個位真係好細下
咪咁撚自私啦

諗住夜晚冇人麻
有人就紮唔到啦

平日可能好啲

哈哈哈 我都想一個人去 講完

YHA果啲? 我都想知入去住係咪要買定糧食

樓主自己一個去露營
無frd呀你
死毒撚

大灣靚又多女

條女一個西貢露營

日本好興

有，浪茄，正到暈

好似幾正 thx for sharing

哇 張星河行就係嗰度影？

成日一個人去露

有次田夫仔有個社工咁樣嘅走過黎問有冇唔開心，心諗屌，
一個人露先爽

而家一個人去啲冇乜人嘅位露，
連鄰居都唔會有，
耳根清淨真心爽

係

有

試過一次

冇,不過真係要去嘅話要注意安全
夜晚太黑有時有蛇都未必見到
同埋記得要帶齊裝備
如果有朋友一齊去互相照應就最好

自己當初第一次行街睇戲食飯都會諗會唔會太毒 點知試完一次之後返唔到轉頭 很爽
我覺得自己試露完一次之後自己都會同你一樣鍾意上

因為未露過營好多野唔識
如果有得同朋友去幾次玩熟左先 其實都唔介意自己一個去
利申 會自己去旅行 去多野都唔介意自己一個做

好靚 完全唔似喺香港 估唔到呢到都睇到咁嘅星河

肉眼無咁靚，但香港算係咁

我都準備緊去
諗住趁冇乜雲嗰日去影星軌
樓主有冇話點解想自己一個去

Mo fd lo

正喎
露營最煩都係要執同洗乾淨啲野

依家天氣都仲未得，啲雲可以第二度吹嚟，除非成個南海同內陸都冇晒雲。

啱啱星期六，瞓覺前可以落幾陣雨，半夜後個天清晒，但得電話冇本事影到星河。